浸大學生記者隻眼

而家點？唔見有消息

推

記得有睇到話無傷到眼膜
唔肯定

蘋果有報，記得冇事

記得睇過有網媒出過係皮外傷，粒彈打中眼鏡，眼鏡碎擦損眼角

唔該哂

祝早日康復